警涉撻朵向足浴店女東主施壓 張家輝否認控罪

警隊警長張家輝涉嫌以權謀私，疑以警察身份向一名按摩院女東主施壓，迫使她以較低價錢向一名女商人出售其按摩院或退還5000港元訂金；亦涉在巡查該店時向該女店東作出要挾，指她若繼續營業，便會騷擾她。該名警長否認兩項公職人員行為失當罪，案件今(3日)於區域法院開審。

被告為51歲的張家輝，案發時隸屬九龍城分區雜項調查小隊，他的其中一項職責是就九龍城區內的按摩院進行巡查及放蛇行動。

控罪指被告於2014年3月18日，在執行警察職務期間，表露警務人員身份為要求按摩院東主廖秀麗，向一名女商人退還為購買該按摩院而支付的5000港元訂金；或另以較低價錢出售該按摩院給女商人。另一控罪則指被告在2014年7月，兩度在例行視察該按摩院牌照時威脅廖，表示如果她繼續在該按摩院經營業務，便會對她作出騷擾的作為。

廖供稱，她在2013年10月左右於九龍城打鼓嶺道開設一間沐足店，並於2014年3月初跟一名女商人王傳蘭協議將店以12萬多港元售予王，並收下王5000港元訂金。

但翌日王反口說要求減價，她不允，王便說不買，求取回訂金，她拒絕後王又出言恐嚇，說認識很多警員，更說要不斷向警方投訴令她做不到生意。

開案陳詞續指，直至3月18日晚上，被告獨自到廖的店來並表露警察身份，要廖向王退訂，或將店低價賣給王，否則她便不要再在九龍城繼續經營按摩院。當時被告其實正在休班。

控方亦指被告另於7月兩度與同事到廖的店查牌，期間他跟廖說「你仲做呀？我會攪你㗎！」或類似威脅說話。

你唔柒信就咪柒問啦

個死人樣 真係好撚正

D 女人好古惑家

頭髮長長呀,嘴唇要厚D既,大波就緊架啦,咁呀..唔好哨牙,我怕比女炮到,D性格開朗

2014年嘅案今年先審